對韓仔改觀，以前覺得佢地同中國人差不多

容許我講聲
對唔住！

我愛韓國